## Bienvenidos



Hola! Soy Valentina Roel y esta es una trayectoria a través de mi proceso de formación en la Especialización en Fabricación Digital e Innovación Abierta de UTEC y Fab Lab Barcelona.
